2.1 Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій на Gitlab:

    Створення нового репозиторію на Gitlab:
        Увійдіть у свій обліковий запис на Gitlab.
        Оберіть опцію "Create a project" .
        Введіть ім'я репозиторію та інші налаштування за потреби, і створіть його.

    Ініціалізація Git та зв'язок із віддаленим репозиторієм:
        Введіть команду git init, щоб ініціалізувати новий репозиторій локально.
        Використовуйте команду git remote add origin <URL репозиторію на Gitlab> для зв'язку із віддаленим репозиторієм.

    Додавання, фіксація та відправлення змін:
        Використовуйте команду git add ., щоб додати всі файли до коміту.
        Введіть git commit -m "Додано нове домашнє завдання", щоб зробити коміт із відповідним повідомленням.
        Використовуйте команду git push -u origin master, щоб відправити зміни на віддалений репозиторій.

2.2 Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій на Gitlab:

    Створити новий репозиторій на Gitlab.
     потім ввести git init  в папці проєкту
 
        Ввести git add . для додавання всіх файлів до коміту.
        Ввести git commit -m "Додано існуюче домашнє завдання" для фіксації змін.
        Ввести git remote add origin <URL нового репозиторію на Gitlab> для зв'язку з новим віддаленим репозиторієм.
        Ввести git push -u origin master, щоб відправити зміни на новий віддалений репозиторій.